光復屯公 #3

而家咩環境？

成排狗移動中

Push

救人???

打緊喇屌

搞咩

班狗亂推人

捉走咗影人果個

救咗條弱智仔

痴撚線
係咁衝前揸波

蘋果影左救人

差佬帶走人

推

搶人

屌果然係鬼

捉走左一個？黑衫

咁易比人搶走左

手腳咁快

做咩試 救咩人

鬼黎架

屌
條撚屌真係鬼黎

偷影示威者果個

留意返
班警仲係未有頭盔 得隻濕鳩手套
即係屯門而家係完全冇防暴裝備
示威者請發揮小宇宙

拉走左條友

100%犬

唔去屯門咪去尖沙嘴中環囉, 果邊大把姐姐仔

事

救左隻鬼走

光頭犬用手遮立場鏡頭

救左 隻鬼

鬼？

指揮官江敏強話去救人

果然好可疑

出成班警察黎救一個人

出黎救25狗

黑警拉走左佢，好明顯啦

肯定係狗

快撚到,一出左去就幾個接濟送走

真係259來

屌佢老母

救咗岩岩個撚樣

唔會冇防暴裝啦
未出啫

100％係狗黎
阻住曬記者d cam 先做野

救狗?

用i safe pro之類既影唔會入電話相薄
Btw仲唔散

屌老母真係鬼黎！

Cls

啲狗出左黎

條偷影撚屌即係黑警啦

立場哥哥把聲好像黃秋生

唔使講又冇委任證

屌你老母走出嚟救人有無咁on9

下次知點做了

我睇左咁耐live 都未必認到隻鬼個樣.....d狗一出黎就搵到佢

其實老老實實 71個時都開過國安波

有權利喺手真係玩撚曬

On9

個權太大

應該一早溶佢

頭先想噴記者

警察拉走左影人個個？

帶狗好似帶哂手套想開我地波

下次扮示威者對立
睇下會唔會比差佬救先

yes

係 屌佢老母

好似見到apple 姐姐
紮馬尾

得佢除左😷

仲同佢玩左半個鐘

立場哥哥話冇救到人???

依加出既話 要係邊到落車

將同事救回

各位手足小心

黑警拉走個四眼仔?

apple 影到, 立場影唔到

9點半啦 屯門無金鐘咁4通8達 暗角又多
現場朋友自己小心考慮時間
來日方長呀

立場哥哥燥到
好彩妹妹換走左

條友會唔會係大陸個邊?

應該係, apple 影到
可以去youtube 拉返幾分鐘前

Yes
From Apple Daily FB Live

屯門市中心

西鐵就屯門站

佢睇唔到
蘋果影到

一係就青山走犯 一係就有兩部電話 一係就特登扮影人玩苦肉計

強行衝入人群都要拉走個四眼仔

條大陸仔俾成班狗拖走咗

不如大家留力聽日啦，好嘛....

71有一件疑似
呢個唔排除

YES, 拉走左

估唔到地區班狗仲狗過港島果班

救狗

o.... 睇緊立場

西鐵出沿途知唔知有無狗

真係好彩
妹妹實被狗推落地
狗咁多手

警察而家起咗人鏈

立場哥哥話啱啱有黃大仙區嘅重案推左佢一下

呢條友係高材生黎，唔係普通人，好聰明的一個人
好有信心講佢係真特務
同埋睇下佢的so，大陸仔先咁留

無防暴驚咩

得啦 重有一大班今門冇入到屯公

原來做雞真係可以without fear of crime㗎

班狗冇打錯英文㗎
今日護送娜娜雞證明班狗係為雞服務

救走了

肯撚定係鬼啦

冇委任證

現場都唔係多人，點發揮小宇宙

況且，今日和理非

成功救回同事

似係自己人

邊入到物資呀今日咁趕

警察走咗

直撚頭係啦

一救完條友就收到
真係司馬昭之心

搵人上警察名單搜尋佢個名

有冇多啲料

做特務但俾人捉到 ???

本身都鬼
有議員係到夠哂公信唔開反而想私了

頭嗰句sauce?

蘋果日報記者好靚

聽日仲有活動

蘋果姐姐好靚

一救完又散

救完即刻收隊 ? 我屌你老母

hello moto

立場哥哥屌晒鬼

屌個四眼仔真係玩撚晒 好識玩

而家警察係屯警對面睇住

係

好散啦

睇少少蘇民峰都識

蘋果日報記者好靚.txt

抽水先再推落地

發夢頭先喺現場，vcity樓下大家用鐵馬封4條馬路作為前線後路，前線有咩事都可以向呢邊撤。

但其實幫手封路嘅人真係唔多，頭先仲有架大車想強行撞鳩我哋

我哋搵幾個人去前線，話俾佢哋知我哋會盡力守住條後路，但我哋想知前面想點，會一直唔走，定係到咁上下會散，起碼我哋後面backup嘅想知留幾耐，因為實在好少人

跟住本來好多人話其實喺度都無意思，會夜啲散，突然有兩條友係咁大聲屌話我哋係鬼，話我哋想搞散啲人，我哋幾個人唯有同佢講我哋會盡守，如果佢哋有共識就通知我哋

將呢個訊息通知番所有守路手足，依家街開食住煙靜一靜，一陣繼續守

好多警

明顯比條撚樣拖時間
拖到增晒援

冇圖

即係證明大家圍撚住佢懷疑佢係正確嘅

大家散啦

影相，查id,

立場哥哥: 唔好推我 我唔係黎同你推手

睇緊蘋果live，有張飛？

大家小心啊，BE WATER， 唔被捕唔受傷。

下次見到類似偷拍既人唔好忍啦，一人一隻手捉住佢，搜佢身。 再配合電磁脈衝整壞佢部機。

係咪橙色背心個個

明鳩顯

下次見到直接啲

張飛個樣好搶

你知我知單眼佬都知

一二一二

肥婆呢

張飛好霸氣

自己睇時間
主菜聽日先上

自己友已救, 收隊

屯門佢都來

有全相 起底組做野

現場人士入夜要自己衡量下情況,聽日仲有77九龍

who

上個post有人話蘋果姐姐想飲可樂

真係好張飛 個look

特務驚閪你影相咩

捉兩次同佢係聰明人應該冇關係

又高, 又有霸氣, 又企中間

屌你個西

冇物資不宜留守

所以話怕俾鏡頭影到都on9
71影哂點㩒國安落地
今日算好和平

係咪喝狗讓路比救護車位義士

Ocamp精神

上次屌鳩班差佬叫班差佬開路比救護車過嗰個張飛

巴打

小心啊 屯門入夜好多痴線佬！

守屯門做咩

仲要無口罩

好似唔係

cam man 轉身果陣影咗蘋果姐姐

金鐘嗌讓路俾救護車行

大家散啦 唔該

影相，查id

睇緊立場
咩台影到狗救鬼?

咁應該真係有方法影左相

但係普通check check唔到

各位現場人士
揾定逃生路線
去留自己決定
明天見 謝謝

狗影左好耐

叫你搞佢咩

APPLE

識it/熟依d影相app既人真係要講下點睇

如果下次見到都要識搵佢有冇hide d相

肯撚定有影到

被佢拖成半個鐘，警察佈防帶走左佢

夜走可以考慮往屯門市中心大會堂方向走，嗰邊有好多巴士
西鐵都可以

係有應該出左

除左要警方拉番呀man外 暫時今日目標已達 自己睇時間

apple sis

我都諗係咪佢,岩岩見到

Hello moto

thx

大家散啦 唔該

錄影晒，影相，查id,

好似話捉到隻國安？

勿相認 夏愨道

救完自己友就散

個樣咁似大陸西

其實佢拎兩部電話已經解決哂問題...我地又唔可以搜佢身

街坊嚟嘅

好簡單姐
只要個偷拍app可以轉save 既directory 己經你地乜都睇唔到

下見到直接啲

d和理非

下次見到，唔使和理非喇，直接係記者黎之前解決左佢部電話先

有哂目的
條友一定有鬼

冇估計錯，好高級的人士會知道佢身份
我相信早幾場活動都有至少10個類似的特務係入面

唔怕 影哂 出哂直播
所以講都冇咩問題

無物資就要be water

大家一齊完全share
等所有人有所警惕

退緊？

普通人冇可能成隊差佬出黎救
肯定係鬼!!!!!!!

睇蘋果聽到立場妹妹死左機

和理非左成大半個鐘

有啲機可以有兩個acc 用唔同密碼入

佢有LIVE緊咩?

Be water

得佢地兩間最博命

影相隻鬼有無可能有2部電話?

呢幾個師奶做乜鳩

d 狗做咩跑?

市面上好多hidden camera app 或者hidden folder app
再者 求奇整個影相app 唔拎permission 唔save落album直接上cloud都冇問題 半個鐘左右已經可以整到 絕對唔難整

現場巴絲請夾時間一齊郁
聽日見

似想打落水狗

D狗久唔久就要放一放電

iPhone

今日個目標都算達到咗 係時候慢慢散
再拖落去隨時會有危險
聽日仲有更大既戰場

be water
今次離開準備聽日

一定有問題

差唔多返去早啲休息,聽日再玩

咁攪法聽日冇體力

以為交左比立場哥哥就退左

PUSH

髮型大陸仔
so有啲大陸feel

唔好再糾結呢個問題啦

去愛丁堡廣場

立場部電話都好廢
上次先overheat

佢之前講過話開live開得耐會過熱熄機

自己人緊認到

散水LU

Be water 屯門有輕鐵 佔左影響不大

其實難認
但都古撚怪怪

會聞到

有無影到隻鬼部電話去咗邊
有無比佢拎返?

想問救到人未

下次見到唔洗留手
成班人圍住佢識做

聽日見

完！
今日大成功

咁條仔去左邊
救完就走左?

要課金立場蘋果

其實聽日都係和理非
你地講到聽日好似有事發生咁
我諗唔會蠢到衝高鐵站掛

今晚好好休息

推番先

大家好波 對面上哂裝備就走了

你睇下今日發氐左咩事就知

完全唔係重點黎

唔想俾人影 但係企正人地門口搞左咁耐 做咩鳩

我明大家好嬲阿 但唔好上腦先得架

呢家邊有得估架

發生

經過今日
任何和理非嘅遊行都會有機會出椒
做好準備

我覺得佢 應該有加入少年警訊

冇大台 叫走一齊走

本身今日都和理非

咪係
今日都估唔到d狗玩咁既野

警狗冇問過咩事就去捉人
又冇去解決件事
好撚怪

個四眼仔咩人黎

點解d 黑警咁on9
小小事都攪到變大野

補充:上次佢隔離仲有個女人:好似聲稱係社工之類 話呢條友有病(唔肯定)
唔知係咪同岩岩幫手睇佢手機個女人同一人(唔肯定)
推俾聽日出既人睇

尖沙咀喎
廣東道喎

所以大家要好好保護自己 長期戴口罩

明顯自己人

散得靚.......

忽然有個無口罩社工出嚟搶住睇部手機，係認識既？

走晒未，我見新聞有人俾狗圍？

由vcity 出

蘋果妹妹仲唔收工

散哂？

邊到 有無圖 頭先聽把聲 好正

上次佢隔離仲有個女人:好似聲稱係社工之類 話呢條友有病(唔肯定)
唔知係咪同岩岩幫手睇佢手機個女人同一人(唔肯定)
推俾聽日出既人睇

咁最後個手機有無搵到野

聽日係咪唔比行廣東道

立場讀者...
唔睇開蘋果...
觀察中

好正！一個都不能少！

好似真係冇

唔好用八達通！！唔好用八達通！！唔好用八達通！！

無任何有樣嘅相

無 但d狗救左佢

人散曬？

一直都唔郁手 等到話無相就即刻衝出黎救人

全面與民為敵
民眾既敵人就係佢地既朋友

如果散嘅話都可以嚟愛丁堡廣場送鄔烈士

7plus打機都長期辣手

黑警而家開始上裝備
又撚狗狗

救大媽,救打人既人,救偷拍人

D盾黎哂 但而家已經散左

係囉 大波man都冇佢咁威

岩嫁啦

立場D hardware係爭D
蘋果720P，立場360P
紅媒直頭1080P
網路穩定性都係，冇計

又撚狗
一上裝備就四散

做乜有人唔走呀

雖然見到大家齊上齊係開心 但次次班狗上gear就散水都唔係辦法

人散哂個百幾人想點

香港AI connected

識玩

又係上哂gear 但無哂人

課金立場 義不容辭

口罩唔夠
最少加頂帽
魚蛋果時有口罩都照入到

一陣俾佢點左相，分分鐘俾人拉騷擾幾年
係白色恐怖令到示威者冇得放佢走
因為放佢走就有機會俾黑警點相俾黑警亂拉人
寧枉無縱！

成件事最鬼係啲狗一野就救到佢
完全唔洗了解係咩事同要救邊個
好似一早知邊個係目標咁

又屌林卓廷

佢真係好撚慘 次次都最早到

每次都俾人圍屌

立場哥哥:灣仔模式

返屋企抖下啦

鬼

快啲散 犬上裝中

留黎做咩
走啦
隻鬼由得佢

撚狗成功

黑警一上裝備我哋就走
每次都撚鳩佢哋

立場影到圓盾
係時候be water

係
咁撚清楚有人要救

馮澤雄

蘋果都係$3姐

聽日九龍見!

無任何相見到先鬼。明明比人見到影左相

走曬未 唔好比狗咬

大叫一齊走
唔好俾任何手足落單

我要睇蘋果姐姐圖

我覺得聽日風險高過今日
有人講明會打示威者

今次屯門哩個一定係社工
好似係屯門富泰果邊返工 見過幾次

個人建議留力聽日啦
我諗大家撚下狗就走

香港大把呢d 垃圾

記得唔好用八達通
同埋聽日見喇

成班一齊散呀，咪落單

唔夠快

張飛係咪想斷後

狗:->->

立場哥哥暗示班狗唔齊整

我無野講

鬼到仆街

一陣俾佢點左相，分分鐘俾人拉騷擾幾年
係白色恐怖令到示威者冇得放佢走
因為放佢走，俾佢影到相既人就有機會俾黑警點相俾黑警亂拉人
現場已經用左差唔多成個鐘要求佢證明自己清白
寧枉無縱！

係
好多唔係住屯門

夏天加現場咁焗，散唔到熱好正常

希望每個月幫到少少

依家散緊？ 入緊黎

林卓廷都幾慘
比人屌又冇人理佢走唔走到

可能扮影再話人暴力

不如試下大家一齊向前跑，試下嚇鬼

好正
班示威者已經搵到曬form
警犬入曬差館拎盾牌補裝
出到黎已經散曬

其實點解硬係有部份人士唔願走咁
成班人已經散晒
係要人叫多幾聲先肯走

辛苦晒巴打

散啦

屯門狗屋班狗有無諗過 竟然有機會被人圍

仲要俾撐警搞
悲劇人物

佢成日LIVELIVE係到抽水

盾黎緊係散啦
比狗咬咩

散左

留力啦

留力, 下一水

散喇

有一部分人無戴口罩

要快d走啦 我book左附近酒店訓 會唔會有事之後

走晒

可能特務會帶頭衝，大家睇路

唔使灰 聽日見

對示威者：
對打市威者嘅市民：

又要搭返倒頭車

議員撚會有事咩
加鬼叫佢白鴿黨個底咁花 610個時又衝出黎7咩

蘋果姐姐把聲好嗲

留力聽日熱烈歡迎旅客到港

走啦 聽日見

我仲以為立場專登較低清
嚟保障示威者

文宣組開工

由一開始就冇諗過留 冇物資, 冇計劃 原本係屌班雞的姐... 搞手去到5點完 仲出黎

返轉頭留力聽日啦

節省data 好事...

有冇相

冇出去嘅和理非巴絲灌爆呢個post先

今晚留底俾人拉係冇價值架

如果唔係班狗又放人放胡椒 應該一早散咗

推
示威者已經被白色恐懼威脅
唔可以再有人受到同樣遭遇

所有手足聽日見

死硬派？

今日我地又贏一仗
警犬地位同形象繼續急滯

咁老實講 留係度又有咩用 冇裝冇目的冇人

冇錢呀 要課金啦

呃ot可恥

點樣高材生法...
睇唔出佢死都唔講野有幾聰明喎

今日已經大把素材

推撚爆佢

咁佢自己都無畏無懼
我地又無必要代佢驚既

唔似喎

今日開心盡興完就要返屋企

呀哥你課返百幾萬比人就應該會好d

其實佢冇做咩衰野
大家包容下先啦

有啲想要俾個交代啫
但現實黑警都唔會俾咩交代你

以前2014年個陣都冇大搜捕，個個係示威區溫書俾人影到相都唔驚

係邊個推到香港市民要扣留佢，要查佢手機???

係黑警濫權濫捕，散播白色恐怖，令示威者人人自危

班狗企撚哂係到唔知做乜

佢怕就唔會開樣啦

全部散，下次再會，Be water

邊忽似

坐輕鐵啊，唔記得買飛都上到車

apple 妹咁都休息下啦

我想講
行background程式
例如有d偷拍apps
係唔會就咁禁到出黎
當然如果係os level而唔係apps level
就直頭你禁晒成部機都見唔到
而理論上只要flash rom果陣加d料落去已經做到
唔需要國家級科技都可以

而另外computer security上有一樣野叫plausible deniability
即係例如有兩個介面
你入a password就入a介面
入b password就入b介面
比人check果陣就開個b介面比人睇
而b介面當然乜野都冇好安全
同時又冇人會知你收埋左個a介面
較高階既encryption防禦一般都有呢種功能

仲要有岩岩黃碧雲d on9 野

Confirm?

巴絲打要散既話其實可以是旦搭一架出巴士出屯門公路轉車站先都得

記住唔好漏單 group埋一齊

班狗又出動趕記者

我都覺唔似

香港蘋果日報
1 分鐘 ·
晚上近9點，屯門警署外發生爭執，事緣戴眼鏡及Cap帽的《大公報》記者，被指偷拍現場人士容貌，示威者要求他刪除遭拒。立法會議員林卓廷（左）及許智峯調停不果。

其後大批警員在屯門警署外拉起防線，突然在沒預警下，向前衝撞示威者，造成混亂，並帶走涉事大公報記者。

蘋果妹妹把聲真係

耳仔唔似

晚上近9點，屯門警署外發生爭執，事緣戴眼鏡及Cap帽的《大公報》記者，被指偷拍現場人士容貌，示威者要求他刪除遭拒。立法會議員林卓廷（左）及許智峯調停不果。

其後大批警員在屯門警署外拉起防線，突然在沒預警下，向前衝撞示威者，造成混亂，並帶走涉事大公報記者。

一陣又要pack 返上車送出尖沙咀

請大家記住今日係本土嘅地區行動

與近日6月運動無關

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

點解

並帶走涉事大公報記者

唔似

今日原本係和理非日

大公報

樓上講中

條友係慣犯 應該有做多層保護工作 收埋啲相

係咪淇淇把聲好似

第二段講果樣野係手機上做到？

坐輕鐵分散走 去西鐵站又會成班俾人抄牌

其實咁多人圍住你黎屌，要冇賴屎賴尿都唔易架
佢個樣係典型大陸仔/毒撚啦
可能好成績嘅

醒目

巴打聽日見

呢個page咪又係之前公開義士樣個垃圾page

大公報記者

頭先出手推立場記者勁仆街

兩單野？

個個用大機立場用手機真係差好遠

都唔似樣

作身份

我反而覺得係佢地見散水先上裝出黎攞下尾彩

又準備作故仔

屌唔係求奇搵條友嘛

屌你老母大公報

係 有啲手機有呢個功能

大陸特工一定有D特別apps send走晒D相啦

終於有人講

鼻 少少似, 其他都唔似, 嘴, 耳仔都唔似

大公報入面全部大陸西，記者只係表面身份

個tg group

影相嗰個嚟架 頭先搞左成半小時 都唔肯比人check, 後嚟check左無嘢 但可能係有第二部手機 黑警好夾硬救佢出嚟 睇嚟係識得嘅

陪咗佢半日

咁佢應該就係tg group同黨

又係太公報

蘋果點收到風佢係大公報呢..... 點解D 狗會知道要救大公報記者呢 .... 咁撚多迷團既屌

小心警犬睇佢相

記者唔show証
不過搵仔谷都有傳某傳媒有份

收工啦蘋果姐姐，仲跟乜鬼進最新情況

有冇買可樂俾佢
佢話汽水機冇哂可樂

Tg group

借大公報記者身分係現場影相啫

既然係記者 點解唔掛記者證唔著記者反光背心
要扮示威者咁鬼鬼祟祟

MATCH

岩岩有個議員話搵到相 但唔知邊日影既

屌，社乜撚野工，而家社工有乜撚光環可以主持大局
成日都有d社工出黎阻住哂

見你影咗想，但係檢查手機一張都無，即係有個secret folder啦

太公報記者去到邊俾人打到邊

咁抵打了

頭個幾次係醒 但玩多幾次大家會開始灰 我地搞咩都無用差佬一上gear我地就收皮
所以要開始諗下一步要點

但撐警人士打大公報記者

隻鬼應該比人拍到佢無口罩個樣 快些post出嚟 耍認住佢

一開始話唔係狗唔係記者架喎
蘋果live影哂

表面上就大公報記者，真身就國安！

衰 都無圖

但林卓廷 問過佢係咪記者, 佢自己話唔係喎

如果係記者點解無證

結論個group入面一定有狗同太公布記者

好撚濕鳩

現家係咪散哂？有冇手足有事要幫手？

就嚟10點

真？
我立場姐姐後援會主席唔會放過佢

大公報，即係真係特工

想老屈啫
記協準備又出下po交差

大公報記者？
咁點解d差佬要用到「救」依個字
又話如果有人唔知點就拉
咁嚴重？
救個記者咋喎

班狗上曬Gear 又射唔出

真係好on9, 點解係社工check? 感覺中立d ?

撐警嗰啲自己傻鳩啫

共媒做記者都要做到陰陰濕濕咁

係 咪撚去呀 一陣警察搵你出火

台妹咁款播

辛苦晒
十點先有dinner食

想問現場手足散晒未

番去瞌下
聽日上main dish

真實身份一定係唔係記者，咁撚鬼崇

如果被推嗰係哥哥咁你係唔係由佢？

今次係哥哥

東方HK01 TVB 咪又係照報
大公報正路唔會驚, 反而似係外判D ON9

膠鐵馬姐姐

好有合理懷疑狗扮記者

唔係呢個喎

你當肥佬黎流架

冇曬人

差唔多散晒

蘋果又點知佢大公

社工其實只係個職業
做乜撚次次有事就有人話自己係社工主持大局

我唔覺得要社工囉，阻住哂

依個係ffx果條女黎

衝入去送中?

上面有人貼左真圖啦，不過大家好似唔多鍾意
是但啦，J得開心就得

其實警察混入示威者唔出奇，但如果有任務在身，啲相唔會喺個group到流出。

卓爾居後面好多警車

做狗真係好唔知見得人
又要扮記者、扮示威者

蘋果話係大公報

唔係之前比人出過fb個個咩
呢個唔似

蘋果點知先

有睇live咪知俾人圍

社工係和理非表表者

仲有好多可能性啊其實
例如個app可以張d相send後即焚
又或者有後台做遠端控制
比人圍緊果陣已經distant control清緊
總之由佢影完果下就已經有方法令你無可能check到
所以最好既反偷拍係由見鏡頭果下就要阻

當我無講過

求update發生咩事岩先無追post 一追就唔知搞咩要救人

大波man都冇救得咁誇喎

Fact checked？

唉 發緊同一個夢

我會為正義同自由發聲！
永遠與正義同自由同行

屯門富泰個件社區主任鄧文傑呢？

有冇出去幫手啊

定縮埋一邊？

match

蘋果姐姐正

有個怪人懷疑影相 check左冇相 警察即救左佢

其實IOS 有個APP可以save 落app唔save 相簿
果陣ios 區有講過

不了

算啦 某啲社工真心pk黎
但尋日社福界都屌9777就算

Water

都靚心地仲靚

而家和理非最低都食papper加佔路
聽日好難講

已經有幾位巴打認得佢了
亦CONFIRM左上次一樣有 "女社工"解圍
下次真係唔好中伏+放人走

612同71喺金鐘果時班社工都做到嘢嘅 爭取到多啲時間畀人散

咁衝法真係變失蹤人口，大陸嗰啲佢唔撚報真係乜鳩都唔知

嗰live頭十幾分鐘咪有出樣囉

逼哂上鳩鐵一車車咁車上去咩

現場無一個記者, 認到佢係大公記者?
仲要唔止一次喎, 咁多次都無現場記者認到???
好難講得通

多謝大家 我都係屯門友 多謝大家出手相助

屌你老母
全部反送中女 都是好女仔

咪係 邊似得撐警集會嗰班係唔係都打記者

蘋果冇哂經費 唔課金分分鐵屌唔住
到時360p都冇

隊友黎 下次認住佢地呢個組合

今日好好休息

周葆瑜黎 唔關事

啱啱嗰個負責check鬼手機嘅自稱"社工" 好似較早前喺另一個蘋果video入面同"忠義"班藍屍去報案室！ 有冇人check佢身份?

何妖自己選區成晚都唔出嚟撐警

同一個社工？！！

撚狗最開心

合適時間出來做合理嘅事ma

剛剛個情況，佢係社工同有冇權去做代表睇手機冇關
圍撚住郁手，比佢出來和理非，好啦，放走埋

好坦白講
無係現場既人 無睇全程live 既人
係唔會知點解示威者會圍住個cap帽男
雖然大家無郁手郁腳
但外人都會有個心態「咁多個人圍住一個人 」好激進
到cap帽男肯比人check手機 結果係佢無偷影

好擔心依件事會比人大造文章
尤其啲cctvb 好鍾意cut 頭cut 尾作故仔

見到幾個女人喺度同佢講耶穌講咁耐都知累事 ，咁2樣放虎歸山真係柒到冇眼睇

見到LMF上的士都走唔到，仲唔驚呀？

好多示威/抗爭女仔都靚嘅，真心。

更重要係不比男仔弱，有時比男仔勇

佢同另外有個靚姐姐係厠所門口聽到我哋叫啲有趣囗號笑得好開心

因為一定會 擔心都冇用

cctvb係咪都剪到你十惡不赦架啦
邊有得諗咁多

,

班女都放嘅時候，就社工入來解圍，唉

咪用lmf黎代表老鼠芬

明天一定要和理非

佢點都會左剪右剪

push

婦人之仁…

屌，同佢守廁所罰企佢又唔話我知

已經剪到警察好正義保護市民咁樣樣啦
眼冤

社工真係最撚麻煩既人

有野可剪就大造文章砌到你仆街
冇野好剪就輕輕帶過 再同你走遍大灣區

定期光復有冇得諗

會變鳩嗚

有冇巴打知呢位係邊間？笑得幾甜

心態仲未轉？
靜坐又暴徒
佔路又暴徒
扔野又暴徒
衝擊又暴徒

你點都會比人大造文章
你會點揀？

政府又唔郁佢地

偽進仔勇救弱智仔

唔好灰！
香港邊度需要我哋，我哋就會出！
利申算1/4個屯門人

應該蘋果啦

又係個個女人呀？發夢聽朋友講佢係立會又係扮check鬼然後放左隻鬼走

冇守廁所咁早
大約係圍狗屋之前

Apple唔係樓上白衫咩？

頭先經過入屯門方向嘅屯門轉車站
有成7-8架警車
有無人知咩事？

踩場啦喂 各位今日冇出去既戰士

屌，圍狗屋我都係喺佢隔離喎

真係社工黎 係屯門富泰果邊見過幾次

我唔知點同你講

仲有個好細既, 唔係做直播
果個

其實段live 開頭係球場佢都有出過黎有佢份
我返到屋企先知原來我見到佢真人

新聞簡報既話，
影到你地成堆人包圍住一個老野，同佢對質。
其後訪問個老野。
你地既訪問完全見唔到。

之後講同示威者發生衝突，
其後由警員護送離開。
剪到黑警好似好盡責咁。

更正！睇多次係立場新聞video！ 然後自稱屯門區滅罪委員。
其它身份我唔評論
但唔知佢係咪真社工 求fact check！

經過今日我已經知道搵仔谷邊個有份影相

真係似，眼，眉，鼻,咀都好似，係肥左好撚多姐

不過條友用apple
用小米就應該一撚定係大把backdoor

疾如風，徐如林，掠如火，不動如山
香港人以活學活用自我進化
人人都可以係軍事天才！

我諗係真嘅，因為我發夢有接觸佢

同行識同行應該唔難

一齊嚟一齊走

個肥婆真係社工都好，佢既行為都相當可疑

ok, thanks 巴打

今次升唔算69以來散得最靚 雖然主題唔係反送中

補link

有無人update下屯門咩環境

有冇live

我有比人搞
個社工幫左我。

回復平靜冇事發生咁

啱啱收工 準備返屯門 無追post

律政司嗰日啦

坐緊車入黎果位巴打呢

路過屯門公路轉車站
好撚多架警車
入面坐滿黑警
唔知係支援定又想中途拉人

屌！！有圖

又嚟大型搜捕？

係，每一次都大造文章
但每一次都有人撐
有人覺得靜坐係和平
衝擊立法會 起碼太陽花領袖都欣賞我地
但依單嘢 四眼仔真係好識玩 拖延時間 搞到其他人燥晒 佢就繼續沉默 依招以退為進好撚嘢
除非起佢底 比人知條友真係仆街嚟 大家無圍錯人

多數人最多口罩，頭盔都冇

係咪應該散
等佢地白行一躺?

想借呢件事講一講

IOS內置拍片架!!!!

唔出黎..都幫手錄立場/蘋果
錄底證據..到時UP上YOUTUBE做證據/比啲廢老睇下

今次咩裝備都冇 會搜到咩

應該係本身預備入屯門支援

收放自如好緊要, 如果唔係同以前嗰班搏拎被捕光環嘅左膠無分別, 膠化晒成件事

入屯門定出九龍方向

人走曬未？
依家返緊屯門

佢好危險, 而且一定會繼續出嚟而且可能會換裝換髮型, 一定要諗方法反應制佢

入緊黎

整合:
-7月1日俾人屌走數次 都要番現場繼續影手足大頭(CONFIRMED)
-大公報記者(蘋果報導指,未CONFIRM)
-但向議員否認自己係記者
-7月6日現場影人大頭(CONFIRMED)
-許智峯(親眼觀看手機後) : 有搵到示威者片段同相 但係咪今晚既 幾時唔知道 佢都向住我否認左自己係記者 亦都否認左自己係警察
SOURCE:
被手足認到既SORUCE:
-有自稱女社工解圍(CONFIRMED)
-是否同7月1日幫佢解圍個社工同一人(未CONFIRM)
-兩次最後皆有警犬極速解圍救人(CONFIRMED)

-注:今次位社工,唔係同"忠義"班人一伙(CONFIRMED)
-但係:聲稱搵唔到相，與許智峯議員(親眼觀看手機後)說話有所出入

FB LINK(有巴打話識佢,似唔似自己判斷)

最後:極大機會有多過一部手機/攝影器材

搵定有咩宵夜 食完出番去啦

食隻靚雞先好走

許智峯有經驗 信佢！

圍完？？ 無晒 Live

係 以前雨革清埸果時有啲唔走企喺到搏拉 有啲重走去自首真係好on9